高鐵一地兩檢問題

想問下點解高鐵唔可以好似火車咁兩地兩檢，去到廣州先做檢查

另外想問紅磡火車做到無人係落車途中偷走？係咪去到廣州零零舍舍有個月台for 旅客？

Hel

變左低鐵

土地割據鐵路

More

根本無必要要起高鐵直通
識好多大陸人，有啲係大學教授級，都覺得香港咁閪細起直通高鐵嚟把撚，咁多年嚟過關之後轉大巴/火車/高鐵都無問題

因為佢哋唔想去香港要分車卡

依家北京落九龍都要分卡，佢要做到唔分卡去到香港落車先當出境。

根本就應該深圳福田站做出境，要落香港。

一日真係咁多車落香港咩。

成個中國咁多高鐵站，邊有可能每個站都為你set入境/海關

紅磡<>廣州（中間仲有個常平站）係有個專用月台係禁區，一落車就上大堂排隊過關

唔可以兩地兩檢根本就係政府自己唔想做
一路都係話用咗咁多錢冇理由仲兩地兩檢為理由去堅持要一地兩檢

因為佢唔只shuttle你上廣州禁區入境囉

個問題係咩站做, 因而畀咩服務落香港

50年效益係 870億呀～～

主要計乘客節省嘅時間，即係點？

支那唔可以起香港執法

一路都話攞舊錢擴闊東鐵好過
搞d 直達線

原來時間真係金錢

想快，同埋政治因素，令香港慢慢推大陸法

on9 高鐵一地兩檢根本係偽命題 佢起黎根本係軍用同將香港變成香港市用